知唔知點解2000警力真空都冇壓力？

點解我哋攻尖咀狗屋都引唔到啲狗返去守竇？
因為啲狗分出去圍Poly嘅係紅磡狗屋啲警力

去紅磡狗屋開party?

隔離鯨大

要攻敵必守就攻哂佢
攻啲唔攻啲
佢地幾間屋分配兵力有幾難？

佢根本唔驚你圍狗屋
任何一間都固若金湯
佢個設計就係唔怕你攻，成個堡壘咁
入面冇婦孺，只有戰士

狗宿就，千祈唔好搞

推

紅磡狗屋隔離就係OU
無縫接軌果隻

狗宿固然係目標
但都係果句 佢派去狗宿嘅兵力影響唔到埋大之圍

咪撚再幫呢啲傻鳩推post啦，不推文唔該

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

手足不推文無問題 討論下有咩唔啱

個個都知班狗係度圍城打援
一係減圍 一係增援 缺一不可呀

諗諗佢 咩都試下啦

唔好搞狗舍

因為有公安武警

島民無人開p

千祈唔好搞添

好多狗仔狗女無番學架

呢個真,裡面少狗又容易走
你燒完佢咪再維修過
對佢地無損傷

狗縮就唔同

iv

直播睇到佢地係用PTU Y隊 同埋HKI既狗
根本就未用到九龍附近既狗

20條狗都嚇到1000人